如果上學Python for 搵工，讀咩課程比較有認受性?

想學

是旦讀個 自己整幾個projects擺portfolio喇

無，programming 既野自己學就得
一係就CS學位
課程黎講上個幾堂唔會學得識

自學完整就得
Programming 證書課程=送錢比人洗

Udemy

有時見工都要入場卷既

你有冇咩想專攻既方向先?
app? web crawler?ml?
定係只係想CV提到會coding?

[member]ml既話巴打覺得可以點學?[
i.e. for finance industry/member]

你以為course係入場卷放project上github啦

點解咁多人覺得識ml可以fi

你心目中fi係做咩 你aim咩Pos 個pos係做啲咩

由於NDA我唔可以比具體建議你
不過或者你可以學下qfin啲數先

咁姐唔係想學coding,想學algorithm姐

不可 有咩係到問

Stochastic calculus 學左？
然後點解你係想點創造收入？ 跑贏個巿 跑贏其他傻散 定係只要有正回報就得？

可能我問得太aggressive
我想問既係 你創造收入 到底同ml有咩關係
另外就係 點解覺得自己ml會好過大戶既ml
大戶既ml team(如有)肯定比你ml出黎既result好 散戶做ml好易比大戶收割
如果大戶條ml team係失敗既 點解你覺得你可以成功

Modeling backtesting 等等都需要數

都講到呢個份上 你都仲係有興趣ml既
首先你要有data 種類視乎你想搵啲咩關聯性
可能係trump Twitter 可能係bbo 可能order book
其次你要試唔同既ml方法 例如lstm個啲
之後你應該會發掘到啲一早知既關連性 或者係好trivial既關連性
如果咁好彩你搵到啲delay夠大既關連性 你落單既速度快過個delay 你計完risk之後仍然有賺 然後backtest又真係有賺 你就可以入巿玩一兩個月左右 之後就會比大戶發現你既strat+counter埋 你就可以重新開始
Good luck